呼籲大家唔好亂咁退出公海群

驚是沒有用的
佢拉admin果陣（甚至係拉人之前）已經拎咗資料，你而家退出有咩撚用？
呢個時候更加唔應該退，越多人加入越好
你拉得哂全港七百萬人？
入群犯咗咩撚嘢法？

大家要小心群裡面一定有警方嘅人，切勿輕信入面叫人退群，一萬隻黑警如果收咗order要帶風向嘅話係可以好容易
總之凡事三思而後行，要用自己個腦思考

推

麻煩各位巴絲幫手backup

入群食花生都犯法咩？

你叫人唔好退 因為你都喺個群入面 而且你退左

屌你都廢事，多謝推post

退群實在不智
1. 如果無講錯過野既根本唔駛驚
2. 退減低動員力

食花生都犯法?

仲要少咗一個拎到即時資訊嘅頻道